[ig女神]覺唔覺得全部一樣樣？

而家d人中意大眼高鼻嘴細，個個變曬咁

仲有條韓式一字眉

023

冇啲特色

同一樣既妝,用埋果D死人美圖apps,所以咪咁囉
我男人影完都可以扮到女人咁啦屌

韓裝甲. 紅唇

但個底本身唔差, 基本上去美容院做機, 做下巴

聽過下 打針打鼻同下巴

用撚咗filter